瘦弱絲打可以喺夢遊前線做啲咩？

我同幾個朋友都係瘦弱、體能廢、冇力打返轉頭、跑又唔夠快嘅女仔，每次發夢到現場除咗充人數，都唔知仲可以幫到啲咩，目標次次都係唔好成為人哋負累要人救。

集絲廣益，到底瘦弱窮嘅絲可以點幫前線？

大嗌大喊大叫

搵雜物畀前綫做遠攻

做哨冰冰

blocked thanks

你老母今晚俾狗屌，俾狗輪，玩人獸先生咗你件狗雜種

絲打有心，企後啲幫手遞下物資啦
不過老實講，如果真係好似你講到咁體弱纖瘦又跑唔郁咁樣
建議唔好去到咁前，要救你地果陣變相增加前線負擔

我都見到琴日你老母喺元朗俾警犬屌

比夠一蚊你 收嗲啦

買大聲公 必要時企高睇
幫前排後排 傳消息

唔好 會俾前線屌
根本從來都無共識
守住後門（呢度指多個後門）
等前線放心衝吧啦

出咩色旗都要通傳聲嘅

1.攞把遮 dem下beat

2攞保鮮紙幫去緊前線既義士包手

3.催淚煙時後排班人散，而前線義士firm左安全,比緊手勢要後排返番黎，唔該傳開去

pish

警察旗唔使
佢係咪都亂放催淚彈同開槍㗎啦

打燈

後面好緊要
唔好攪我後面

做物鍊

學兩招長遮 主力用刺技
唔好扑 劈 掃 撩 因為冇力

唔好著裙 著運動裝
遇到突發走佬擺第一

做傳令兵、物資站、急救...

發揮自己創意！

兄弟爬山，各自努力

後排啦

學急救仲有用

仲有文宣貼街招

大部分時候都係傳物資、傳令，但仲係覺得自己可以做多少少😭
淋熄催淚彈有冇得諗？不過淋咗就冇得掟返轉頭

Sor 膠， 係絲打爬山

唔遊行去捐下血

血庫肯定大出

今日一人帶啲乳膠漆、墨水、紙巾、氣球，整比前線玩遠攻

學急救 比物資

［置頂 728上環見］香港首次旗手小隊上線啦！

光復香港 時代革命

同問

充人數 好重要

旗手/哨兵喇

如果有幾個朋友一齊出或者組咗隊，最好一人負責帶一種類別，出閘時/前方有狗查牌時分開行，萬一俾人查牌都冇咁易俾人咬到？

同樓主一樣..
幾次發夢都係守非主線門
夢見狗推就無啦啦變咗個邊嘅前線
琴日夢境都係 企梗個邊後門冇人防守連遮都冇
狗一嚟周圍啲人就跑走
好似搞到前線畀人夾咁 覺得好內疚

利申 瘦矮絲
最近學自衛術同急救 希望幫到手

夢遊守得好呀
好多人安全上到車都係因為你哋
但唔好咁遲走，8899就縮啦
最尾個批唔需要你哋保護
就落雨，記住帶遮

唔駛內疚，記住香港人就係食腦
妳身體上有限制就做其他野，呢d 叫分工合作呀

開遮

操囉

同意，下面有野加強補充：

1. 需要時開遮遮一d 敏感位置/遮住其他義士做野

2. 而dem beat 就係好似琴晚南邊圍前線敲戰鼓咁，會士氣大增

3. first aid/包保鮮紙

4. 比手勢做傳令兵

5. 未開戰前去前線煩鳩/屌鳩d 差佬，屌半個鐘既話會好撚有用，唔係講笑

6. 去外圍做哨兵，其實呢個位置好重要

充人數

唔係咁易
粒陣一兩秒就勁大煙，搵唔到係邊

樓主我都有類似concern
兩個月食咗兩轉抗生素

仲有slingshot

可以諗下做鼓手！
買個非洲手鼓（唔好買有鈴鈴嗰啲），最平幾百蚊有交易，掛喺腰間，一路行，一路打，幫前線手足打氣，振奮人心。

物資、急救、睇水、或者舉旗傳遞訊息

士氣隊 打鼓

捉人影相

順便練體能